壓力大大家會點解決？

做運動？

打J啦你

仲有冇其他？

訓覺

食到窮，同埋訓覺～

辭職

利申：17fg last day

做得好，但我唔得

瞓左20個中

食好野食到胃出事